有無讀uea嘅人 無朋友

有無興趣做朋友

lm

竟然有人開po
我呀做個fd啦

師弟們記住去多d倫敦玩
溝多d女
唔好淨係毒係房入面打機

好啊 year幾？

year幾啊

聚埋一齊開個毒撚grp

唔係女就番ziggurat打飛機啦

Join Kong Soc 啦 點會識唔到人

Hi

hi

女啊

真係識唔到 咁點啊

有興趣可以交換tg傾下計 frd到就frd 唔啱key就bye-bye

係咪無朋友

真

東大？

Be frd?

好 你留tg

咩東大

東英格利亞大學

所以